放一張msi RX 570 全新有保養

唔小心買多咗張顯示卡
100%全新冇用過
有單 有保養
入手價1500 想放返1300

下世小心d

500

130 OK?

550 可面交

仆街開錯台

唔小心買多左都講得出